admin不如更正番哩個post既標題

中國北京有老軍人集結！

你哋fb都更正番係鎮江，唔差在lihkg入面更正番

或正後面加(admin按：應該係鎮江）
之類？